【浪漫的代價】男友機上求婚空姐感動Say Yes 點知落機即被炒

浪漫的空中求婚，沒想到成為空姐被炒的原因！內地媒體昨日報道，早前一名男子在飛機上，向交往4年的空姐女友求婚，空姐高興say yes，沒想到一落機後，就被上級請去談話，指她的私人浪漫行為，引起乘客騷動，是「對乘客生命安全極度不負責」，並馬上解僱了她。東航今日（13日）回應《蘋果》記者時表示，正在了解事件。

報道指，這次浪漫求婚是於今年5月19日，在一班從陝西西安飛往寧夏銀川的MU2329航班上發生的。飛機起飛後約半小時，一名手持鑽戒、鮮花的男子，在機艙內向任職空姐、26歲姓焦的女朋友下跪求婚，焦女十分驚喜，隨即答應，並與男友擁抱、親吻，機上的乘客紛紛鼓掌祝賀。

當時焦女透過廣播系統，對乘客說：「其實我真的不知道，我的男友會在本次航班中向我求婚，謝謝各位的見證。」機上乘客亦感受到焦女與男友的喜悅，有人大喊：「抱一個！」有機組人員與乘客亦拍攝求婚的短片，放到社交網站上。

惟當焦女結束當日的工作後，竟發現自己不在下一個航班的預定工作名單內，同時，她被上級管理人員請去談話，其間上級人員批評她的個人行為引發騷動，是對乘客的生命安全極度不負責，並且將正式解僱通知交給她。

對於空姐被炒魷魚，網民的反應兩極，有網民認為航空公司太不近人情，認為有情人終成眷屬，應該給予祝福才對，不過也有不少人贊成航空公司的做法，並痛批這樣的行為：「工作時間能不能不要這樣！」「我就奇怪了，為甚麼一定要在飛機上求婚，沒地方求婚麼？何況還在工作時間，總覺得很奇怪！」「工作中，不太好吧……」「不明白，為甚麼會感動？不覺得很丟人嗎？」「身為公共交通的工作人員，在工作時間共作地點求婚不好吧！」

大姐…
你返緊工咖

空G做慣G
所以呢d小場面而已

這就是中国

人地趕時間有乜野損失 係咪對男女賠償。要全機乘客等佢地兩個。

"飛機起飛後約半小時" 先求婚
啲乘客趕時間去邊?

雞都感動

人地起咗飛啦醒目

飛機滯留空中呀

起左飛

香港人同支狗都一樣冇乜人情味

被人炒都要搵蘋果？

仲要係蝗喎

蝗睇到蘋果日報咩？

起飛左唔係阻太耐唔覺有咩問題
除非你成程機都係搞求婚

個空姐唔郁 部機唔識飛 好似係
Oh no 應該係食遲十幾分鐘飛機餐會死

極權國家 不意外

做緊奴工架 上乜連登啊

CES595 Request to hold at present position

一定係

抵

個機師原地飛行慶祝

畫埋個心形route先俾走

如果發生係歐洲航空公司，連登仔肯定話睇下人地鬼佬幾浪漫

派唔切飛機餐 乘客餓暈點算

得三條白痴反對 就吹到全連登都係

抵死

其實係唔啱 有無睇air crash investigation架你地
通常空難就係由呢啲唔正常行為開始

起飛半粒鐘
都唔會派餐住

指定個位俾人求婚空姐做人工呼吸
可能佢就唔駛俾人炒

屌 佢係比人求婚果個啵 咩唔派餐住呀
係未低能到咁架兒登

肯定係d老姑婆上司

支國公司邊有人情味架

如果派完餐架機飛緊，我覺得無問題喎

你試諗吓, 當你𨳒緊隻飛雞, 喺最肉緊嘅時候佢條仔衝入嚟同隻飛機求婚.

望住隻飛雞懶係感動咁say yes, 然後要你讓個位俾佢哋嚟場慶祝炮,
你戇撚鳩鳩坐喺一邊望住條仔𨳒隻飛雞, 到條仔射到隻飛雞污糟邋遢,
隻飛雞先叫你埋位埋埋個尾佢, 你會有咩反應??

隻飛雞見到你耷晒, 話免費加鐘送多Q俾你, 你望住佢下面成坺嘢流出嚟,
又望吓坐喺側邊等隻飛雞收工嗰條仔...

你唔係唔投訴呀!!

有d尷尬...

多咗少少ching

上司應該係老姑婆或者死毒撚

may day may day, fucking shining, request ‎emergency landing

個男人搶左班機師既肉便器喎, 唔罷工剩係炒條女咪偷笑

搵返你個腦(如果有)
再碌上去睇清楚D回覆先好懶醒啦

得一條友唱反調咋嘛 連乜撚野登仔呀

五毛反串曲線抽水邊會用腦

其實係個上司想溝個空姐 見無機會溝先炒佢

1999

反唔反對關我鳩事咩，我講緊係無連登仔覺得浪漫啊

典型支那特式高層廁勞資糾紛啦！！！

連登真係多弱智

你好似果d對住d女會好積極,不停諗d自以為好幽默既野出黎講,驚死俾人覺得自己係好摺既毒撚咁...
但其實好尷尬
因為你根本冇分寸咩可以講咩唔可以講咩場合咩時間講同點講,你一d概念都冇

你咪撚代表我啦屌你老母,咁仲撚大聲

護航撚

跳傘掛

應該係趕住墮機

我講撚中左囉，到而家都無連登仔係覺得飛機求婚浪漫囉

你呢D連登仔,成日見到中國新聞就踩連登仔,你自己碌上D睇下啦,有幾多個係罵個空姐呀
就係你攪到連登咁低質

如果有既係咪你老母仆街死呀傻鳩

我覺得好撚浪漫wo屌你老母臭西

點解一個咁普通既Post 又有人衝出黎柒 又有人咁撚尷尬

咪係, 樓上果幾條友曲撚到圓咁滯, 都仲有人真心

我講緊係飛機求婚浪漫，你就同我講空姐咁做啱唔啱，我地講緊兩樣嘢啊

你睇返個post入面，之前有無人話過浪漫啊

屌你老母廿萬號新會員好意思連登仔前連登仔後
收撚檔啦

公關災難

新唔新會員唔係問題，梁天琦都唔係香港人啊，佢都為香港付出左好多。

我反而好奇個女會唔會嬲死個男 搞到佢無左份工

開緊工喎 ，做私人野

你講得岩，等我炒鳩曬連登仔

做緊野做私人野 唔炒你人情炒你道理啦

次撚次都係咁嫁啦 個撚個好似執到寶咁 爭撚住child登前child登後 都痴撚線

唔係專登唱反調
我真心覺得浪漫wor 高空唔知幾多呎既求婚

呢d毒撚就係往往係大學識唔到人原因
唔人火你樣衰，係你好撚難相處

其實由個男人求婚果一刻起，個空姐就炒硬
你Say No D乘客都係食花生
可能仲更加大騷動
根本件事一發生就冇解
D高層殺1警百

求婚時間地點都係男方定 唔通係飛機上求婚條女要話"落機先啦 做緊野啊 "
一定係個上司諗到冇得再屌閪 直接炒撚埋佢

名正言順，搵條仔埋單

一睇都知係玩膠啦

公司做得好，隻飛雞係時候退役變私家雞。
咁先係對佢最大既祝福，等佢唔駛結左婚仲要比機司搞

歐洲/文明小小地方，見到有人求婚，為你歡呼，為你鼓掌

華人與狗地方，淨係識葡萄，想睇你點死，所以搵條例抄你魷魚

摺埋啦傻鳩
我係你就死撚左佢好過喇

以後就算3唔識7
只要同D空姐有仇就係機同佢求婚

你知唔知自己講緊乜

其實拒絕仲危險...

我問佢啲乘客趕住去邊
你閱讀理解你咪有問題

本身可以建立一個好nice既形象 又可以食住個勢搞多啲event 或者優惠 宜家關公

5月嘅事而家先報?

公司跟規矩做，將乘客安全放第一位都要比人屌不近人情，到時有咩意外邊個負責

有人想休息 有人突然求婚一定會有人出聲食花生
咁咪影響到人
條仔無腦

其實個空姐唔用個廣播好似好d

個上司葡萄

萬一fly G 拒絕男友求婚, 個男友發癲拎枝筆做武器, 玩騎劫咪死
你求婚係機場放工離境求飽佢冇人想知

幫飛雞埋單埋到比全世界知
個男人都算唔話得

屌你 搵佢地返黎宣傳 拍返幾輯相 咁咪有用囉

成全左個男 唔使仲共享女友

起咗飛 安全 求個婚好快姐

支那種奴隸黎渣
學白人搞浪漫
老細賺少左係咪你賠

大陸

係咪班中女妒忌所以借d易報串

高層：
我對唔俾我屌ga女人無興趣

火車可能得既，飛機幾萬尺空中不了

最大問題係個男人囉

其實浪漫完比人炒都值

有無女都認同?

話起左機求婚唔係好阻，咁扑埋野都得啦